一人一件意料之外嘅事

細個時見到梳化有啡色頭髮，一抆出黎原來係甲由。仲有一次係衫，抆出黎係衣魚。

騎住隻馬，原來係小馬黎

你住堆填區?

Why you fucking madafucka talking ching chong

Dont ya speak your fucking english hua ?

佛系
00後

omfggfgfg

LG for life !!!!?!?!?!!!!!!!

You're a LGer too?

damnnnn love you

LGer is such a rare sight in Hong Kong

As you were LGx

die hard fans man

禁撚樣都有得騎劫

Aww no homo but can I give you BJs?

Just do you think we can freaking live the day when Oasis reunite?

Only then my life is complete.

As you were LGx

po 已棄

shut your fuck up you silly asshole

Just help me fuck that potato Noel , silly faggot

Btw , LGx will release 7”Vinyl next month

唔好意思ching, 我無心dick

Come to fight me Nigga